# BI-IDO Výukový projekt pro práci na cvičení

Výukový projekt slouží jako výchozí stav Vaší repository pro plnění úkolů během cvičení.

## Vypracování úloh
* **Autor**: Andrii Pihal
* **Cvičení**: ST 12:45
